點解香港咁多姓陳既人

因為姓陳特別淫賤

陳李張黃河

史廖林白蔡